【问题描述】输入三角形三边长a,b,c，计算三角形的面积，公式如下，

![3.png](3.png)

【输入形式】输入3边边长（小数，整数都行），用空格间隔

【输出形式】输出 area = 面积，面积小数点后保留2位

【样例输入】3 4 5

【样例输出】area = 6.00

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:2
平均占用内存:1.996K
平均CPU时间:0.00577S
平均墙钟时间:0.00580S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
